入黎睇下！(特別係絲！)呢到有間黑店扮撐香港

三罷唔罷 依家先扮關心

間店係賣bra！

請各位絲打唔好再幫黑店買！！

留言仲要得一個醒目嘅知12號先係其他人全都都多謝佢，支持佢

幫手推！推到連登全部絲都罷買

唔好分化 thanks